當年同謝小姐講分手，但係要我比錢佢食野

中四識咗謝小姐，一直到中六都好恩愛
但係中六之後都差唔多放榜，其實都預咗 Come on James
就係放榜前兩個月，我同佢講分手(話曬我都係未來Kong U仔)

謝小姐：搵間餐廳再傾啦六常
六常：我對住你冇胃口
謝小姐：咁你比$500我搵餐廳食野啦咁
六常：Cls ，你食野自己埋單啦柒頭

隔咗冇耐之後佢唱到我通街都係，說甚麼「唔比錢唔合作」「同你一齊咁耐，請佢食餐飯或者送記念品好應該」

佢都講得啱嘅

唔明點解件事通曬街仲咁多人撐謝小姐

謝絲燕

好嬲，都係老婆好

未買樓比我 唔嫁你

我屋企有幾個單位收租

Hku 做MacDonald，冇上進心

500蚊有女睇有野食 咁抵做乜唔去牙ching

六常好有性格架

唔去謝師宴仲叫人唔好去嗰d多數係毒撚😂

愛滋

你話係咪係

Acg毒撚